有冇人試過介紹fd比fd識，跟住自己就比佢地慢慢疏離

本身我識A同B，有一日我介紹A比B識，A同B就越來越fd，跟住A同B就開始唔理我，乜都唔預我，越來越生疏

有 姐係你地都唔係咁fd姐

永遠比人當踏腳石

遲下A同B冇咁fd就會搵返你

介紹另一半比fd識，跟住自己慢慢比佢地疏離

試過好多次 萬事萬靈 所以以後都唔會咁做

試*